{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022121602329/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[매일슬랙스] 베이직 슬림핏 슬랙스 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドです。 今回はSS23/423121LY10 商品番号のスラックスについて説明します。 このスラックスはブランドの定番アイテムで、足が長く見えるシルエットを作ってくれる製品です。 厚さが適度で季節の変わり目まで着用でき、オフィスルックからカジュアルルック、結婚式ルックまで様々な状況とスタイルに合わせて自然にマッチできる万能なパンツです。 素材は表地がポリエステル62%、レーヨン35%、ポリウレタン3%で構成されています。 この製品の洗濯方法にはいくつかの注意事項があります。 濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤は使わない方がいいです。 また、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが生じることがありますのでご注意ください。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、飾り物が落ちないように軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。 金属部材は皮膚と摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合、首を絞めすぎたり人体に害を及ぼさないよう注意しなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することもあり、皮膚アレルギーが発生することもあるので注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。水洗いの際に多少収縮することもあります。 摩擦により毛玉ができることがあり、強い日差しや照明によって変色することもありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスラックスはどのブランドで作られましたか？",
            "answer": "このスラックスはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このスラックスはどのようなシルエットを作ってくれますか？",
            "answer": "このスラックスは足が長く見えるシルエットを作ってくれます。"
        },
        {
            "question": "このスラックスはどのような状況やスタイルに合わせて着用できますか？",
            "answer": "このスラックスはオフィスルックからカジュアルルック、結婚式ルックまで様々な状況とスタイルに合わせて着用できます。"
        },
        {
            "question": "このスラックスの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このスラックスの素材はポリエステル62%、レーヨン35%、ポリウレタン3%でできています。"
        },
        {
            "question": "このスラックスの洗濯方法には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "はい、このスラックスの洗濯時には濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使わない方が良いです。また、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが生じる可能性があるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスラックスは機械洗濯ができますか？",
            "answer": "いいえ、このスラックスは機械洗濯による製品損失が保護されず、損傷の恐れがあるため、機械洗濯は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "このスラックスの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "はい、このスラックスの着用時には金属部材との摩擦に注意し、装飾物が付着した場合には注意が必要です。また、水洗い時には金属付着物によるサビや皮膚アレルギーの発生の可能性もあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスラックスは洗濯後に収縮することがありますか？",
            "answer": "はい、このスラックスは洗濯時に多少収縮する可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスラックスの保管時の注意点はありますか？",
            "answer": "はい、このスラックスの保管時には摩擦により毛玉ができる可能性や、強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスラックスの製品損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、このスラックスの製品の損傷は消費者の不注意によるものであれば補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 587
    }
}